hi 淡友 （1062）

無人開？

3點後大家要小心

我岩岩開左

屌我refresh 左幾次都無先走去開

QQ聽日出業績 有冇人入QQ牛

推你呢個post

噚日已經入定，好彩今日冇跌破買入價，如果唔係又買早咗

Q

Q牛恆熊GOGOGO

但聽日夜晚先出 我聽日先入都未遲

上日線20天就唔走7200，上唔到就轉7500

美股個邊都打緊
好友推番上241

美期大棍 港女唔跟 無柒用

跌400
1000億成交都無

牛過

個一百點棍無哂Lu
無食到變左0

QQ再升啦唔該

龍市

升啦唔該

屌牛過夜

起風未

我都早入左 不過入得10手

唔該升啦

梗係熊 次次出完就大跌
跟住呢到又問點解業績咁靚都跌架

QQ聽日直上440

d牛好食價

識玩一定係食哂升同趺兩水

已轉身變成牛牛大軍

牛大船

你幾時又上埋

鳩up下姐

聽日係咪qq一個救全家升到3萬點？

走鬼？

鳩sir

好耐冇見

唔知...我靜係知唔知邊個話聽日440變極熊
計我話聽朝打撚左靶啦440

牛軍就坐挪亞方舟
熊軍坐爛柵板等浸死啦

起飛！大手買貨！！！！

700夾返上去 聽日會升

三十萬點都得 QQ直上4400

ching睇咁低

保守啲好

QQ長倉有150手361均價

cls

支持位好有力....繼續升
keep住跌一日升四日

美期會否轉燈

大棍估你唔到
原來係引熊

報告各位牛將軍，QQ隻牛瘋了瘋了，準備升天

qq準備轉燈

咁多人想升

QQ幾時會升到TSLA價?
900蚊指日可待

開船啦！

牛佢老母過，聽日246

報告船長 已上大船 可唔可以開去d 無冰山嘅地方？

66479

鐵達尼號

大力小小好無呀

唔可以忽視連燈大船既燈力

今次係咩船
20手牛？

我嘅航海技術只容許我直行，因為我個船舵係郁唔到嘅

搭1手上先

牛佢老母gel

20手牛，23500爆炸

直上

下

穩陣

信念！

隻牛過唔過夜好

過夜牛 聽日高開再反手
錢就係咁易賺

想聽熊軍哀號

半個鐘前入700牛都有30格

頂

連登仔開始燈牛

利申 牛過夜

船員請立即上船！蘇州過後冇艇搭！

法巴不死神牛？

睇埋牛牛個燈神先 之前唔信邪同佢鬥左次即靶 如果佢牛過我寧願空倉

少左入賭場
洗唔洗比個戒賭熱線你

邊隻牛咁勁

浜清

上船一齊玩？

已上

係啊
玩左一個月都未死

挪亞方舟四點準時開船

尋日上早左

唔洗了，呢排沒收入

要靠賭博生存

上星期一千跌都死唔去

佢牛點解你唔熊

睇定啲
次次開船都沉

10點到依家150格

上次冇沈㗎，不過我早左跳船

因為做淡慘過做雞

痴撚線架 隻QQ同我琴日同一個價位
隻牛上左0.1

淡友呢邊

呢隻真係癡哂線

呢隻唔知咩事

唔好意思 想問大家
到底long call期權同窩輪有乜分別
點解d人話窩輪交收多過期權咁多

俾隻牛食格食到輸

溢價8% on9

牛又升,熊又升

船長有冇靚牛推介 見好價跳左船 一陣睇下上唔上返

有冇人解釋俾人我聽咩事

永遠牛：62708

永遠熊：55261

我係呢兩隻野中間千五點都玩左成個月

其實點解有人咁高位搶貨 聽朝開市輪商掛返盤 唔係就仆直咩

幾時先衝上2幻5呀, 磨左好耐

留名睇qq牛人踩人

可能收到風大升

可能有內幕

賭徒心態

或者可能佢哋有內幕消息呢

安爺你隻qq熊走左未？

做乜鳩

唔知呢到比唔比貼倉
一齊緊張下

其實700要去到幾多個莊先會掛番呢個價
搶到咁高都賣唔走

痴撚線

66479呢隻野發生咩事

屌佢咁彈番轉頭去番中間位反而唔識玩

比貼 不過好邪架 大戶會mon po

聽朝訓醒等收錢

買定離手！

牛
熊

空空哈！

走左好耐啦

貼倉好邪嫁

好心安爺你入qq牛執下錢啦...

貼倉死硬

諗住點
佢彈番上中間位唔上唔落好仆街

俾啲信念！

貼還貼 唔好貼牛

好想入多一手親吻你隻牛

等緊富牛麵麵

好撚貴呀 1手都買唔起
恒指牛得唔得

7200定7500

安巴入返qq熊啦

期權好平咋
入左幾張

仆街

你仲要投聽日高開玩9人

富牛麵麵入牛

叫我點贏

聽日低開夾死你先再夾上去

咁你都生存到咁耐
代表左你係賺錢
有無貼士
牛定熊

驚閪
信念

呢條友好邪 買佢對面食左幾次 有次信自己就打左靶

只要佢比人打靶 佢就會一日輸左我2個月輸嘅錢
好想知會係咩感覺

過半人都投高開
信念

安巴，你幾時變到咁

面神上去寫應該好粉絲

跟佢買一手燈死佢

連船

4:3

可能對人地黎講只係1個星期人工

萬零蚊咋喎

空倉過

全連登一齊掃貨
我地有200萬人

咪係
每日百幾蚊
一個月都三萬幾啦

其實我係支持佢架
我只係唔想佢用成15000蚊買極牛
今次比佢贏到 下次就可能翻唔到身

我玩到而家都無試過一野all in 萬幾蚊

咁跟佢一手啦，好過佢遲下越玩越大

我係freshgrad窮撚

認真mode

聽日穿24200唔睇好，望上244

我唔信安爺咁燈，安爺敢入牛聽日又高開既我幫安爺含

聽日高開500

我讀緊u 不過都啱，玩玩下就會玩大個心 以前都係二三千咁玩，玩耐咗萬幾咁買
非父幹，慳錢慳係啲動物度

入唔切喇 但我入左隻234牛
如果我死 大把人陪我

守得住，冇事

#178

玩咁大

嘻嘻 好呀 我未試過

我屌你咩
俾你老板call 入去
放唔到d牛仔阿屌
俾返d錢我阿

234
邊有咁易死

今晚吉倉最安全 等聽日出方向先

驚閪，我撐你

牛船重撚到

個方向今日出咗，跌唔落守住，聽日大爆升

2月個陣鳩買熊都賺 +15k 之後就玩到心雄
結果就-15k了

千跌其實好易
始終實體經濟真係差
上星期一先試左一次

牛軍出黎gel到聽日

聽日高開就幫你含

臨收市走左隻牛 聽日開市跌再入

Call700
Put hsi

上星期係跌兩日所以先加埋千跌炸

留左Q牛過夜

同路人

勁假

頭先唔跟價有諗過放 不過都係過夜算

以前我都係玩二三千 玩玩下 玩大左拎左十萬買牛 之後話打油戰 跌左千五點 一野收左我皮 而家連輸既10%都未搵返 不過近排諗通左 轉左玩法 d資金開始慢慢返緊黎

QQ插水

見成班燈神出哂來
聽日跌到仆街都似

做左一日淡友係爽嘅

我都係 玩到個心雄晒，輸幾千就想即刻追貨之後再輸多一次
同埋玩到個人好貪完全唔識得止賺 成日都想贏多啲搞到最後輸番突

其實一定係淡友多....你見到好友多..唔代表實際上係好友多

淡友post Index

牛船：90%
熊船：10%

果時玩到日薪4千 點知打油戰輸到仆街

一定升！

我空空哈

同連登仔對家

空空今晚應該特別好訓 人都精神d

牛牛哈

好彩而家調整返個心態起碼好過之前少少
堅守唔高追同埋唔靶完即追其他

真係好撚憎啲老細
阻住發達

三底都出埋

富牛麵睇跌3% 尾盤升

仲有無淡友係到

5仔put 輪

美股佢都玩埋

Hsi 熊

中伏
輸番60 點比佢

提早放低

參考下自己加d 腳玩下四連環先 之前跟左兩次都幾準

你唔好當馬料，純粹信念買

買左兩萬極牛可以點部署

納dee捽左印度神油，無可能跌，只會越買越貴，今晚睇表演

聽日去睇樓

準備收錢

等收錢
聽日點都升，後日就難講

等派彩

好撚柒驚呀

又大船

喪爆升

我中過2次大船伏

上咗船未啊？

驚閪

收左市，手都仲震緊

你有冇試過gel爆自己之後後悔

無上呀做野我聽日先入

大船唔係問題，上左d牛皮熊係到燈先大獲

可以幫隻牛收屍

冇 因為係贏左收左錢先上嚟gel

當然啦 所有動物都係信念

空倉等運到

今日出700 業績？

tmr

聽日收市

呢張可以升幾多點

等啦我開期

有次買左近牛過weekend，好似港幣2萬幾定唔知4萬幾，我有貼倉
之後黑期大跌，到星期一開市前竟然奇蹟平開
唔知呢到有無巴打記得

我淨係記得你貼左一手熊，跟住打晒吧

貢品熊
變左火星熊

我記得諗住你仆街死

跌唔落就升，定律黎

話說安巴係咪有買net
升撚到吽吽聲wor
好過玩牛熊啦

千升！
利申冇睇

話說玩左牛熊 日日訓兩三個鐘醒一次 點部署好

買得個20股 都有100蚊嘅
不過正股節奏慢好多 加上我小注 所以都無乜點理

Cls

我之前都係 早排輸到懷疑人生個陣真係會發夢見到自己隻牛or熊打左靶 嚇醒左之後先發現 自己明明吉倉緊

笑左

笑撚到我噴水

我仲晚晚過夜極牛熊

美期狂升返上去 熊軍收皮了

狂升幾十點

你進入左早期牛熊焦慮症，
下一個階段係會胃痛或者食欲不振
之後會有肚餓或者便秘嘅跡象

及早醫治，遠離牛熊

巴打overall係負緊？ 玩細d個人就會輕鬆d

肚餓想食肥熊

唔好玩咁大

Jump左兩蚊

未計今日 一千上落姐

唔好買過夜就好好訓

杜指其實係咪head and shoulder...

成日搵城城d圖

奶野，好似轉淡倉

好少姐 過夜一兩手玩下無乜所謂嘅

你呢排好似黑仔喎

跌落黎轉淡倉

我明明唔係佢fans呢排save咗好多佢啲圖

有冇人都係Q牛恆熊過

可能佢講緊道指頭先夾上去個150 點

我最多試過三萬蚊過兩晚夜，搞唔掂個人好沒精神

星期五熊過
琴日牛過
今日又牛過
唔信又輸

佢真係好型
老婆好鐘意佢，有去睇佢演唱會

明明你就係佢fans，痴線勁撚多圖

head and shoulders knees and toes
knees and toes
knees and toes

我建議你聽日如果跌嘅話，就用返你自己個名啦

10手熊過夜

好似話真人好矮

有聲

你可以學麵神開po
你有潛質
我已經fol咗你
等你好消息

無聊google就大把
反而第一個貼佢gel頭個巴打就有料，引發城城效應但唔記得係邊個了

幅圖以前喺波post都成日出現

係

但係我覺得琴日同今日都係低位收緊貨做好倉喎

你都中毒

我都仲研究緊
240-239 個好多支持位要穿係有難道
今朝落過一次23980 我都有係個個位買上

以前係波po日日幫對家gel頭

你睇成交

依家要跌一棍勁好似要有d消息先會落

原來一向都有呢個傳統

早日離去

好記得佢嗰陣薄荷味

今日牛熊55 波

星期六有德甲

星期六巴，聽日馬仔有冇心水

240好淡爭持位 港女都係
希望好友贏啦

聽日騰訊財報 牛定熊

我都係跟人水，星期六3000 贏2 皮

納dee今晚有d味

正

有冇得跟下

聽日望望，有就share

咩味

升到溶

今晚830知答案

好野

痴線個Feel好似前星期千跌咁
成班熊轉牛

要等
而家咁反而變左買上安全
因為240 勁硬

理論上全世界都穩 加逐步恢復
最大危機係trump 佢近排情緒好唔穩

唔好話去到240
241 而家都好硬
淡友應該係24160 度沽
個度係100ma

其實疫情做就炒完 係等緊開城之後會唔會再有第二波或者延遲開城 如果順利開城先會再炒貿易戰
同埋大選

大棍

我有啲掛住熊絲，佢去咗邊度

唔睇以為升一百點

業績會期 應該會落得番236

屌點解好似咁多人牛左

依個位好似琴日開始就頂住左

又做雞

尋晚都係係241 左右守得住彈番上去
我都有 call 食左190點
去到243 就無力番番轉頭
而家穿左24160 但又唔上，好鬼

比你係好友你會想係2416先加定2406加

而家再睇清楚先
呢d 位好易夾死人

同埋依個位做淡倉真係唔多水位可以食 除非熊2完左啦

set240 止蝕

要頂成160 點不了

我以為你講miki

夜期轉燈 牛軍rip

我掛住旺旺哥

反手哥

唔係三角咩

出醜哥

Yes miki

三角都係
我24170 沽左就睇下點

邊到一要頂160點
miki先24060

Free fall

Reason: lilight

頭先隊到去24000

跌唔穿條底線就無事

你地咪咁啦屌，好撚仆街

Ib老細對連登大船有咩睇法

依家miki+1 都係set 50~60點止蝕

let the stock fall
when it crumbles

唔好扮野啦，快d升，幻覺黎姐 ，嚇我唔到gei

我- 左

我嘅信念！頂住！

Hi 中左stop loss 又無左

通常今早跌，一陣間爆升

你明明話240好硬 你邊個位-?

+1 24000 SL

24170

241先岩

媽咪面唔係到，係時候有新燈神出世

有汁就算啦

睇來仲未打完，唔入住

好似都有幾點gei
最少唔駛豬

依家好似係好友上風

我係佢入1手陰9你，我都想好似麵咁勁

一場精彩嘅比賽，如果壓倒性打低就唔好睇㗎啦

830喺邊度睇呀？

我都冇玩

穿左頂
咁就易玩d 唔駛估估下

鬼唔知納指會升

神仙打交我依d傻散咪輸死囉

納dee 又開外掛好在稍為低位入左，見到佢升都平衡少少

通常一入就左一把右一把
呢d 區間巿都多出現

我都無

依家都係235到247依個range 唔知要玩幾耐

但旺旺哥有

我都想知
好野係要等下

可能等埋700業績就出方向

Miki企穩241

其實都唔洗諗聽日跌今日都無散水棍
聽日再沖多下先走

未必嫁市場話事，大户都係薯仔🥔

鳩盛唱好700 上490
少少地都應該差450左右啦

心入面熊過左 熊軍加油

高盛同佢行相反就岩

佢430依個位唱 唔升多20點d傻散點會入貨呀

有冇人有388牛仔？

簡隻小米熊好過啦 佢入唔到恆指一定跌

無事呀 5格姐

2萬對1，都喊

聽日就賺返

miki轉燈

哭能到成個人唔安樂

等埋今晚

爆升
熊？熊你老母

聽日可以睇大家一齊啦升啦唔該

夜期+1

ig棍升

巨棍突破

聽日搵定巴士去ifc

牛軍一齊叫啦喂
吽～～～

終於上番242
但無買

你自己玩自己姐
口講240好硬但係-1

可以+1啦

都係
有時就係咁
唔輸都偷笑

支持球隊，但買對家

我身為熱刺嘅球迷，我係咁做

用自已黎燈死對家 等自己愛隊贏
係真愛呀

收到風大狗想食肥牛

唔怕 聽日等數錢

哇大手入牛果位ching發發了

話你比你知
阿婆都識今晚牛過聽晚熊過啦
咁易玩

真係好仲有錢塔巴士

我唔係日日輸囉
依幾日贏得少輸得多🤨🤨

明明你都唔係好燈，全盛時期嘅溫巴先勁

臨收市入左qq 牛

#32 面神想入牛

想，入唔到，即係聽日大爆升

食lu +1

agree升！

嚇死...好彩佢入唔到

牛軍book左場 今個星期有水上活動提供比熊軍 歡迎熊軍落水玩艇仔

你買左咩

7首牛

玩坐艇仔

錢就係咁易賺

牛牛哞

牛軍再次勝利

你條友唔係做雞咩

咁都兜到

我極牛未撚驚過

冇做好耐啦
尋日講左以後唔會再做雞

平時佢唔係開POST講燈唔燈到?

冇得笑你做雞添

以後都冇得笑
一世好友

港女又跟跌唔跟升

唔好gel住啦借個場比傻淡先 聽朝先gel

咁我係咪應該買你對家

有大盤頂住

無得輸

咁你仲唔-1

點解7點大家就咁老定

呢句真

牛gelllll收皮啦傻淡

支牛圈全部貼牛倉
我地牛牛哈

渣撚住50萬股 震撚緊腳

今日熊軍咁串 而家一定gel爆佢

同我大大力升盡佢！！

我就唔信一句gel就令我極牛打靶
Gel

頭先熊軍唔係好串架咩

熊軍手足

小心gel出事

確診一樣升，你吹咩

出事繼續gel
呢度個個牛皮熊

咁早就升
等美股開巿再研究下

ig mola mola

熊gel

牛軍今次想輸都難

咁你地繼續gel啦 好似越gel越有

岩呀 一於Gel到行一行 極牛都變遠牛

仆街gel到MACD頂背離

開張淡倉食返幾十點對一對沖先

買了四十萬熊，怎救？

仲要qq熊

背離 咩黎架 睇下納dee月k個macd

又無news 高開咪低走 低開咪高走囉 玩左成星期都係同一個位渣

夜期上得好急

今日追熊嘅淡淡知驚未

其實姜大衛最尾有無贏？

坐貨坐到住劏房

今日殺倉真係殺得明顯，到熊軍準備仆街

做淡哭喪區

今日1500入左10手q牛
1530放左食左30格
之後1545再入5手又跌番30格
食得一半profit

咩位？ 唔近既話唔洗驚

最近個隻..

啪

咁當我冇講過

追牛

No, u lamp, no gel pls

定d黎 聽朝先見真章 。尋晚夜期跌唔夠200 係朝早道期再插200又恆指先大插

近排上上落落格局根本做緊底 準備爆上穿200天線

咩港台劇黎

四十萬股定四十萬

熊軍好大鑊

有40萬仲玩牛熊

牛軍出黎開PARTY 喇

本多終勝

d動物成日食價 有40萬買期指好過啦

我輸多贏少

今晚牛軍輸多贏少

我對連燈大船比我一定輸多贏少

個個股神美市都未開

所以到宜家我都唔敢gel

仆街 有無真淡友圍下爐 等死feel

跟黃國英買左少少otis諗住留比個仔

淡友雞嚟㗎喳

朗尼巴好耐沒見

有沒過夜？

其實好多牛皮熊

今日無坐艇 已經好眼訓 唔同你圍了

冇呀
呢排冇玩港股
買左少少美股過下手癮算

Otis
Ma
Ew

我唔會再話買咩過夜好驚呢到d人

道指係保加力中線之上，今晚就要上通道頂啦，做淡過夜真係唔經大腦

納升得唔高，睇住gel到開市回
納拉低聽日700低開就gg

完全唔會擔心納dee

重注左？

無事
有錢齊齊賺

吉呀，中間位唔搏

vix都急回 今晚都應該幾穩下

都係既qe既錢入哂去

睇下納dee琴晚幾好腰力就知

琴日未fake左我囉

轉燈之後頭也不回

升到咁都唔gel 等幾時
熊軍受死啦

差過預期，怕咩，照升

開市9秒9轉身

棍落

跌返哂 冇事啦 熊gel

我發覺邊一軍gel就邊一軍輸
牛軍都係靜靜地贏

快d幫d熊gel埋一份啦

即刻斬牛呀我震走埋我9988屌佢老母

問題係對家d人係咁幫你gel

20:29 据国际文传电讯社，克里姆林宫发言人佩斯科夫证实其新冠肺炎检测结果呈阳性。(来自财联社APP)

熊軍出黎gel頭

熊熊哈

過夜call無咗200點，dklm

爆range先玩啦我，有時間先dt.

普京就話姐

聽日有d時間可以dt，

港女比想像中硬

咁都算壞消息?

幫熊軍gel頭咋我

硬到美期升20點都不為所動

有d危不過我都係小注搏大注，人棄我取

我都睇好依隻

靜哂

個個唔敢gel

靜靜地等開市啦

等睇納dee發威

好好笑，傾計都唔傾

我無倉呀悶

陪下你啦

唔好再亂gel/幫人gel喇，害人終害己呀
牛定熊軍都靜靜地贏啦

等陣930 再睇

要玩過夜 好想夜晚訓到個好覺

安巴都吉？你唔係q熊咩？

期啦，本細就小注唔好過夜dt囉

期唔識玩啊

好難咩點唔識先？

好多價位 同唔知期有咩用

聽日24800

自己set 嫁姐，你當牛熊玩就ok 嫁啦

聽緊細良

講侵 唔比 美國退休基金 投資 中國企業

明天企鵝仲會升？

你話期指定期權？
期指大既等於50手，細就10手
權就煩d要計iv，long short係閒莊咁

naked short唔知點輸

呢d消息無乜用，之前都話制裁中慨股

推人落火坑

超遠價外Long又係發達首選

反方向就唔知點死

佢話侵要佢地清倉woo

Short當收息 驚閪

大獲了，原來納dee今晚會大跌

你點知的

一早放左QQ熊 入左2手恆牛

財經演員都好信，咁不如聽沈大師講啦

諗住開個IG玩

期指 保證金要9皮好貴

求用我條link

爆升

D人話naked會輸到pk wo

唔係贏就係輸架啦
贏硬仲有人番工？

我都會有d弱弱地

上網做完research 都唔明期權點解

DJI又過左港女

叮噹馬頭

聽話啦dt回少少先咪成日賭大細過夜
依家無方向唔值搏

邊part唔明

細期2皮玩得，你預幾千輸既空間都夠

諗多陣先 再係咁輸真係搞唔掂

期權點賺錢
同行使日子到左係咪直接俾股份我

港女廢到唔識講

咁要玩多幾日牛熊先夠 聽日先推到一皮

option去到到期日
做Long有權揀行唔行使
基本上係有錢賺就行使 冇錢賺/蝕錢就不了
Short就係做Long既對家

short 同long 係點解
同埋行使要以某個價錢買 洗唔洗錢

最基本2種long call同long put
call升，put跌
但你睇美股po有時候好似倒轉咁因為佢地short put

成日睇岩方向但比佢震走 一strong hold 又豬到pk...
dt無曬信心..

姐係 short call 就係long call既對家咁樣 ？

Long＝買 Short＝賣
另外Call就係有權用行使價買入
Put就係有權用行使價賣出
一張Call 你可以Long或Short
同樣一張Put 你都可以Long或Short
所以就有4款玩法
Long Call / Short Call / Long Put / Short Put

細期唔係3皮咩，記得幾個月前加架喎

係咪除左到期日 無打靶呢樣野

聽落好似抵玩過牛熊

升唔到

跌啦唔該

走鬼呀，納dee高位已見

道指，上呀！

係好難的 唔識最好唔玩

唔記得我夠開就買，最多都2張執石仔好少坐

無打靶機制 可以鳩坐到到期日
但要留意有時間值損耗
例如恆指今日係24000點 你開LC/LP 6月到期
下星期萬升/萬跌 再下星期還原24000點
你張LC/LP都係會蝕緊錢

蝕錢都好過打靶啊

難玩好多，我就唔建議

唔識最好就開張short call試下水溫先

納指透氣
道指接力

納dee

咁算 咁我目標牛熊到一定本金玩正股算

唔係講笑，今晚納dee大大獲，快散

會做廢紙做牆紙，打靶你可以諗係幫你止蝕
佢跌1千點你近牛未輸少當贏

short 2邊可能會意想不到既效果

仲有三隻極牛熊打靶左 唔知點結算

Long side 潛在回報無限 最大風險有限
Short side 潛在回報有限 最大風險無限
Call或Put都一樣
（除非Drop to zero 咁LP都係有限潛在回報）

Call put 都要有錢接貨
當我睇好tsla 7月2000
買張7 月 尾到期 2000 call 坐係到等就得？
如果佢真係keep住升 我張option都會跟升？
咁如果我去到7月頭想放就賺個差價？
咁如果我到期未放會點

google打牛熊證剩餘價值自己睇

係直接入翻錢落戶口到？

係，所以可以唔理佢

首先呢張係極遠價外Call
理論上應該係極低價
如果你all in 到時真係入價就1蚊1蚊同你計
但如果7月尾先啱啱掂到2000 其實你都係冇錢賺

上完計完 骨都無

補充：
如果6月就入價 可能有千倍回報

回翻落600就做牆紙張

墻紙 保證金攞唔攞得翻

升唔起 熊軍可以gel

打靶由佢啦

啱 學識左唔再買極熊 買完10秒唔夠就死左

頂住呀恒指！

你屋企痴係牆張獎狀有無錢？

納dee，無眼睇

假設姐
多謝巴打解答
可唔可以答埋第一條 最尾個兩條

如果你買LC2000 7月到期
到期前你都唔平倉 然後到期結算低過2000
咁你就輸左一開頭筆保證金
（你對家做short就係贏左你輸既錢）

唔對路

登龍劍格局

哇 輸得仲甘過牛熊

dji -1

鋼鐵尾巴

咩叫有錢接貨
未到期就放 可以賺差價呀
（其實大部份人短炒都唔會等到結算）
（複雜玩法/對沖 就另計）
到期唔放就結算
Long Call有權用行使價買貨
Long Short有權有行使價賣貨

mola mola 風光完，要找數

點會呀
冇人叫你買LC2000咁遠架
不過如果你真係買 又扑中 都抵你贏啦

衣家dt諗住等方向出左先/我估佢行呢個方向之後set 5-10格止蝕
諗住張交易次數減低 咁就唔會衰反手or左一巴右一巴
然後 10格就食一半再將止蝕set做買入價
會唔會太理想 因為個市行deep V 我就GG

太複雜
佢地唔明，long到價你贏唔到做莊short個個贏

唔放結算
如果我無錢買1股2000 tsla會點

牛又輸 熊又輸

如果當時結算 TSLA係值3000蚊
咁你就算冇錢 老閪都借財仔接貨啦
冇錢就唯有唔行使囉 唔係點

明明綠燈轉眼變成紅燈

姐係未到2000要補到上2000
到2000就賺晒原價到2000差價？

唔行駛即係牆紙？

記住要lock profit 姐係贏夠一定金額就cash out 本 咁就唔會輸突
我當初就係無咁做..

牛軍驚閪咩
美股次次早跌收市一定V返上去
而且夜期唔係好跌得，信念

今晚要跌 淡倉

滅世巨棍

信念牛

唔係太明你問緊乜 我當你做Long side啦
Long Call 2000
咁結算價就算係$1999定係$100
你都係輸一開頭嗰注保證金 係無分別的
但如果結算高過2000 假設你一行使就放貨出去
咁你就賺到個差價 再減一開頭嗰注保證金

點解港女唔跟跌既

咁冇大志點做巴菲特

連登大船又沉了

唔行使可以唔變牆紙既 可以鋪地

港女跟升唔跟跌

因為我買咗牛過夜

恒指聽日唔升我死

即係我可以係到期前放左張option食差價
或者行使入正股

方向有你就已經高追，圖表派係行range係俾人撚
我俾個情境題你
岩岩納同spx都跌，個勢向下所以我-1 dji
揾止蝕位今日個dh最高點或者支持位，set止蝕止賺牛牛條件單，中未止唔中未1直沽
止蝕止賺都係你定，本大1格5千既3格止賺蝕都得

最多平開比個逃生門你

無錯

明了 到期唔夠價就輪晒或者贏晒？

點死

蝗蟲巴

淡淡？

睇佢個款應該allin

買左兩萬蚊極牛

今晚唔好啦 好攰啊

+1 -1 係點㩒嚟買
我牛牛戶口無購買力得正股入唔入到

冇事既

no gel ok?

你究竟講乜9

咪啦你

易明好多 但頭先好似話有一邊可以提早行使?

靜靜地贏

期貨户口

算了 夠本現再研究 反正唔夠錢玩

聽日等收錢

叫麵神沽返張救下你

我諗唔到其他人了

夜期bb

巴菲特都cash is king 緊

簡單d講你可以中途走，你買10蚊long call依家由5蚊到10蚊贏緊喎，你走就ok唔太理到期
到期日係關iv事

明了

同牛熊一樣姐

巴打平時幾多格止

佢要幾多保證金
係咪最少要有幾皮購買力

係，再簡單d到月尾700你買行使價到450
月尾到期張long，你買佢升到450你賺到仆街
爆炸call好似咁叫
利申期權交易唔多過10次

仆街仔你唔早講

long就你買就1張1張計
short都話反向就輸無限

夜期咁得意, 今日跟升唔跟跌

牛gel

依家要3皮

唔好亂gel

On9 話撚咗trump 會阻住哂

止賺無嫁喎睇你執格定長線

咪啊你

重熊今晚
好友全部可以收皮了
呢度淡友post都夠膽入嚟送死

Gel 高啲

輸曬係保證金? 通常幾錢張

你係虎哥？

我一早講左啦 234牛

咩情況
唔敢睇
有冇人話我聽依家千升緊

侵侵 要基金 洗 中國企業

睇下邊個 走得快好世界

睇你張option 幾錢囉
你買嘢都要比錢㗎
期權金姐係你張option 嘅價值囉
你計賺錢要計埋期權金落成本到
你LC2000 當張嘢50蚊
你要升高過2050先至叫有錢賺
高唔過就唔人行使

跌完?

睇post 仲以為跌緊幾舊

港女硬到跟升唔跟跌好少有

股災啊 人踩人啊 酒啊

睇唔透
250熊有鬼殺極都殺唔到

大戶熊點殺呀

升joy

恒指，上呀！

港女破處啦

幫緊你地你止賺左

港女硬係真，隻call有賺lu

牛軍射啦

腩巴

聽日有機上返246

牛軍！殺呀！

靜啦

目標出現了

殺牛

道期想買佢話暫不支援

港女咁硬

佢岩岩無跟升姐

唔係囉 真係硬囉

咁都殺到既話以後叫你安神

睇牛熊梗係要嗌架啦！嗌啦！

月頭港女多miki 300點
岩岩平手 家下多100

你咁連 miki1月左右都290啦港女呢

熊gel 跌返哂啦

港女勁撚到

又玩燈制快d插落地核啦

牛軍岩岩唔係好串架咩?

想扑暈自己唔再睇，反正過緊夜都冇得改變

由247比你燈落242囉

明明由236開始嗌

納dee跌完了

睇唔到 有無證人？

港女真係好難捉摸一時跟升一時跟跌

港女升乜鳩

無飯開了

QQ adr +1%

巴打重熊？

聽日打和算啦 super

諗好止蝕位未

auto 止蝕

咪撚倒跌呀屌你

仆街講完即刻轉燈

股災啦

港女跟升唔跟趺既

miki大戶要打交打幾耐呀
打左兩三日啦喎

聽日殺235牛

港女大個女啦
牛gel

點解美女跌 港女可以升

今日 成班燈神同船 算得跌得少啦
加埋老母麵 千跌都得

咪gel啦

神秘力量唔比跌

Gel高d

cls港女

一張點夠 殺啊

港女越升越有

on9 納指

冇Brake，跌一日升四日

屌你老母一放張期即爆上二十幾點

熊bsl

港女棍升即係聽日開市hsi千跌

港女24400上呀

仆街琴日唔咁硬，屌你hsi

港女世界第一

仲升緊

平行時空

新手一問
點解突然會升咁多？

屌張期放早咗

我牛過夜

升唔需要理由

港女平行時空?自己爆升

我可以好認真咁講

三流既交易者先會問點解

牛市買熊 傻淡

淡友搵好地方未？

兩陽夾一陰！

IFC之熊

老美大狗打左幾日交都仲未打完

我行緊出去啦

依個名其實係意味著熊軍要去IFC

聽日高開幫安爺含

R.A.P 淡淡

聽日一定昇
見24700

Lm

互含

佢斬左啦

今晚應該會完

港女自high

一陣沖涼洗乾淨D先

聽日平開

今晚gel完聽日平開

如果聽日咁都跌, 我唔再玩期指

聽日見24,700

開始插啦
冇事啦

啜爆你粒蛋ok?

Impossible

機會係零
係零呀！

記唔記得上個星期熊軍gel到痕 第二朝-0.6x開市

美股下半場會轉勢 倒跌收市

想問支牛既交易費用係咪已經係最平架啦

拎我地牛軍同傻熊比

有少少唔明
夜期升乜?美股都無升

算平架啦 30蚊一出一入好似

聽日高開低走

見8仔好似講0交易費用

美市無因為亞太區表現差而影響
修補下好正常

支牛個app值得出30蚊既

有人買就升

打左個冷震

美股出哂d 英文字母出黎

大家點睇明天

港女肯回啦

夜期咩事 自己係到升

美股上半場力頂都係得咁多 下半場轉勢機會都幾大

大大力插

插唔插就要睇聽日大戶點演繹QQ啦 聽日係明正言順改名做騰指

夜期假到，老美收市插番入老母西啦

屌 日日都係架啦

成班傻淡

夜期個走勢靚撚到

睇個勢miki好友贏左

巴打睇得好通透
要升要跌根本無原因
有人買咪升 有人賣買跌
d財經新聞都係事後格硬搵個理由安落去解釋升跌姐

師奶都識玩

夜期又棍升我d極牛

真係好小見夜期會升到咁

Over晒 準備free fall

67896

幾多手

67896 @0.023

嘩屌，一樣

7手 咋 點敢入咁多

逢低渣，阿婆都識買

前日夜期都係咁升不過有miki帶住

250傳說 就好似3月尾240傳說一樣

又準備轉燈玩少陣燈制得唔得

儲熊

今日俾人震走食少30格 聽日要吸取教訓

乾升

完全睇唔撚明依家咩事

納dee 是不死的

唔洗明，市場要升就升
我已經覺得聽日高開會回

唔睇美女la 反正最尾收市前十分鐘會彈返上

如果美股收跌聽日肯定高開低走

瞓先各位

你講納指？咩位入都win

有乜咁難明? 俾我1萬億我聽日掃到恆指升3000都仲得
升=錢多，跌=錢少
囉

飲到好眼訓

我捱左半個月熊睇住佢由極熊變近熊 轉埋牛賺返

呀媽係女人

你1萬億先掃到3000點，老母麵3千蚊搞掂，你不如水佢入隻遠熊啦

夜晚硬㗎，係朝早軟咋。

主要係納dee 硬到仆街

支持

唉屌開市個下我仲覺得有希望

係咪冇人會用致富玩美股
要3格先夠俾手續費

你空過聽日先入到唔遲啦

港女都開始回啦

牛針熊gel

唔敢gel啦，升啦唔該

24300頂實！

係呀我聽日入，講緊琴日夾到好傷

熊軍大勝之勢

所有牛軍殺無赦

升100點股升係最好

有人控緊SFCF3同HSI

納dee 真係好西煩

準備爆邊

無心睡眠

炒麥鳩港股，all in 納指好過啦

爆上定爆落

成皮野過夜點會好訓呀

轉ft or 8

頂，鋼鐵尾巴

但夜期無反應喎

聽日高開等佢回

講左會尾巴局啦今晚

高開245有冇機會呢

美股無方向轉入黎炒港股

Qq條牛柱

納有納升

牛gel定聽日起身收錢

pdd好癲 好彩冇short佢

聽日晏就會唔會散水呢

聽日熊 我揸船

真係插唔落wor

燈完即落

女鬼橋

究竟今晚發生咩事

跟左牛船果班人 希望跳到船啦

說好的牛呢

無得救，聽日恆指棍落見238

我無辜架

上極都上唔到，要回

彈唔起，就大跌，定律黎

起身再睇啦，美女咁V得。

牛過既又唔洗太擔心既 miki仲守係240

起身又升返

訓啦， 起身睇L彈

聽朝起身再睇啦
最後實v

港女

咁早跌, 收市實V升返,
夜期仲要綠燈緊

港女仲升緊咁牛
你地慌死佢會轉燈咩

慘 個個係到安慰自己

VIX 就V 彈啦，起身睇啦

追蹤你先

富途麵神咁撚準

輕鬆

準備加速上升

冇事啦冇事啦 跌返啦
熊gel

最後咪又係綠燈收 班傻熊真係

聽日玩700牛係咪冇死

騰指怕咩

聽日仲有冇機會飆升一波

聽日出業績 唔賭業績既會點?

好 聽日就賭下佢 但係過夜會唔會仆街

無人叫無賭呀 我想講聽日可能有散水棍

要黎始終要黎

屌，可惜沽美同沽納，頂唔住斬左，賺少好少

如果佢個名唔係叫納斯達克
我今晚實all in put9佢

本身put 鳩左，但摸唔到頂差d

照計唔會殺到安神個隻咁遠...

似真跌，好難講，恐慌性呢家野

vix +13%

納dee 大獲，推到咁高

道指係時侯要上25000 引完班傻熊

put 左 日經......跌好少...

港女穿24000

有咩消息

穿埋9100的納dee

宜家咁樣聽日700仲升唔升得起

散貨啦，仲升

915am人踩人

亞洲時段等睇QQ發威

美股無牛熊架wor

美股散戶可以沽空

愈插愈深

傻牛，死谷爛谷，一日就蒸發曬你地既升幅啦

一訓醒就牛b死了

聽晚又龍龍哈